大家點洗軨？

利申，我對人類都係腳膠

幾耐清潔一齊次？
用乜清潔？去鐵粉劑好貴，好快用曬
用藍威寶？
會唔會用一次性既布抹？

我有時覺得清潔鈴都幾無奈，清潔完最快、好快污糟過

都係用鐵粉劑 一接受唔到就想洗 洗完好正

但鐵粉劑好快用曬

從來都唔用鐵粉劑, 試過冇乜大分別

洗車液（金寶或者百佳牌綠水, 開稀少少更好）, 用擦擦完, 用廚房大厠紙一抹搞掂

唔好隔太耐抹就好易

用鋁熱劑

chemical guy rim cleaner + brush, 間唔中成架車 噴ironx

IronX 洗車身？

換出嚟d偈油用嚟洗囉

用緊呢隻 好使好用

Thanks

條軨污租我直接換過條新軨

我都想，無錢

我用緊呢支洗軨
Chemical Guys Diablo Gel Wheel & Rim Cleaner
用少少開水噴 晒四條軨 等15 分鐘
再用軨擦擦埋啲brake 粉沖水搞掂

有無用過wheel wax, 係咪真係無咁癡鐵粉？

無
成日行老龍，一次就烏糟曬